鵝肝食落真係好溜

可能我唔識野 食半舊已經開始頂唔緊

太油太「呢」

好似食左成隻鵝落肚咁

根本垃圾俾人擺上神台

好難食

係匈牙利食
蘋果鵝肝好夾
牛扒鵝肝就好溜，好易滯

因為本身鵝肝好細
佢地為左谷大佢同令到個肝好食啲
24 小時揾條喉監生質隻鵝食野
令到佢個肝大啲同埋脂肪肝
所以其實你只係食緊好重鵝味既脂肪

好香

配無花果醬

潮式鹵水鵝肝好食

好食喎

脂肪肝黎

正想講 唔會一pat嘢，但又淋

配左蘋果 口感中和返